全登選港姐

來吧！我先！

冠軍：金美黎
亞軍：何依婷
季軍：伍樂怡
最上鏡：張寶欣
BBC最受歡迎：金美黎

各位巴打唔知你又會點揀呢

無圖嘅

冠軍胡美貽

OK 來吧

何依婷

李清心

梁雯蔚

黃瑋琦

雷莊

邱晴

黃凱琪

伍樂怡

金美黎

張寶欣

伍樂怡第一
金美黎最受歡迎

𠒇
乜撚野字

金美黎

冠軍Boanne

屌 金美黎身為中國人好鍾意食飯呀